想幫呢條手鍊搵翻主人

執屋個陣搵到, 細個探訪老人院個陣買既, 個老人家如果仲在生依家都應該九十幾歲。想俾翻佢或者佢屋企人

希望佢有屋企人見到